今日返工，有幾個同事問我...

今日返工無啦啦有幾個同事來問我 “How do you feel about the extradition law to China?” “What about the trade war with China, like Huawei?” “Didn’t 10% of the entire population in Hong Kong came out to a protest to against the law” 等等，我聽到真係，不過都有用好中立的角色去同佢地解釋，包括意思例如佢地只去香港觀光，都可以被中國政府控告並轉往中國，佢哋當然
因為工作上同事全部鬼佬，而且又唔係距離香港近，所以覺得好surprise
我只想帶出一個訊息就係香港人已經好成功地得到好多attention,希望大家可以繼續團結下去，唔好再分化，打飛機，直至訴求真正得到回應

岩，
我前日番工同vendor support 用teamviewer 幫client 做野，
佢臨尾一句問我有冇去遊行，
又話I wish I was there
媽啊真係好感動啊

佢幾年前因為工作關係
第一次黎香港做野
係佢言語之間
我feel到佢其實好關心香港

Sirthis way pls

開咗實彈喇sir美軍來了我帶路

好似有人想搵你訓練咁喎

同埋香港會不會就變卡廷？

樓主幾時帶路

this way plz